新華社問解放軍執垃圾累唔累？「不累，很自豪」

一位救援官兵说，只要看到地面上有垃圾就会去清理。当被问及是否感到辛苦时，他说：“不累，很自豪。”

轉返繁體先好唔好

岩啦，成世執垃圾啦

我知你轉載…
但係殘體真係……
皮已負

咁重坐係到做咩